想問帶氣槍出街保護自己犯唔犯法

依家香港成日咁亂我好驚
禮拜六仲要入元朗食B仔架嘛

我知自己p牌仔
但個ac幾年前開了

真心一問 推下先

727光復元朗

2焦下唔係槍，

但會用擾亂公眾秩序？

如果人地拎鐵通拎牛肉刀呢

常理一定係危害公眾 做成恐慌 不過攞得刀你都黑啦 警察唔會咩既

擾亂秩序的行為”指“任何會破 壞社會安寧或對其他可能在附近的人的舒適造成干擾的 嚴重失當舉止”2。

破壞社會安寧”/“危及良好秩序和紀律”
第 245 章第 17B(2)條提述的是有關意圖激使他人破壞 社會安寧，或相當可能會導致社會安寧破壞的行為

好煩架
見過有細路擺係袋入面無露出黎
俾狗查到都帶走佢煩一輪

仲食B仔？

明白晒 唔該咁多位師兄

你係咪想害前線暴動罪?!